點睇有啲人走去買用原生Android嘅機但又係咁屌話少功能嘅人？

佢哋梗本就唔識原生Android嘅真諦與美好

係唔係除咗對電話有研究嘅人之外冇人識咩叫原生Android?

叫佢買三叔啦

你太高估港豬嘅IQ啦

唔夠功能咪自己裝app囉

因為大部人唔識download app

之後有次見到有部三叔竟然預載ig, fb 笑到仆街

原生Android真係少好多功能，不過有快更新，不過呢啲自己揀

咩型號，好想狗衝去買

如果預載Facebook嘅應該部部都係，Instagram就唔知

三叔果埋inert 同non inert

我阿婆部Note 4

愈賺唔到錢/就執既廠就愈原生

Google 睇黎真係唔長命

咁點解HTC唔轉用

HTC已經係極接近原生

而家得返 LG, samsung 無咁原生啦

Sony, nokia, moto 都同原生無咩分別

我意思係應該join埋Android One, 低中高階都係，咁software又可以慳啲

LG只係介面唔原生
再加D小功能

三星華為小米就真係介面同功能都經自家再完善啦

原生一樣LAG

邊部？

moto z play

Moto is dead Fuck you Lenovo
試下Nokia

真相

nokia就執？
google就執？